[
        {
            "questionText": "Каково минимальное безопасное расстояние от вращающейся платформы экскаватора ЕК-14 до неподвижной конструкции?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "0,5 м.",
                "1,0 м.",
                "1,5 м."
            ]
        },
        {
            "questionText": "По какой из причин увеличивается количество масла в конденсате, сливаемом из воздушных баллонов пневмосистемы экскаватора ЭО-3322Б?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Износ поршневых колец компрессора.",
                "Засорилась трубка слива масла из компрессора.",
                "По обеим перечисленным."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Откуда осуществляется привод насоса НШ-100-3 гидросистемы экскаватора ЭО-2621?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "От ВОМ трактора.",
                "От коробки передач.",
                "От заднего моста."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Ниже какой температуры необходимо сливать воду из охлаждающей системы двигателя?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "+5°C.",
                "0°C.",
                "-5°C."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Разрешается ли работать на экскаваторе-погрузчике ЭП-2620 в грозу?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Разрешается.",
                "Запрещается.",
                "По усмотрению тракториста-машиниста."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какую работу необходимо выполнить при ТО-1 экскаватора EW-1400?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Проверить шкворни переднего моста.",
                "Проверить давление в шинах.",
                "Проверить шарниры управления поворотом колес."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через какой максимальный промежуток времени необходимо проверить уровень масла в колёсных редукторах экскаватора EW-1400?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Через 125 ч работы.",
                "Через 150 ч работы.",
                "Через 175 ч работы."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какие действия должен предпринять тракторист-машинист погрузчика АМКОДОР после загорания лампы аварийного снижения давления в тормозных ресиверах?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Продолжить работу с особой осторожностью.",
                "Остановить машину и после остановки, если давление не восстанавливается, продолжить работу.",
                "Остановить машину и после остановки, если давление не восстанавливается, устранить неисправность и приступить к работе."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Допускается ли резкая остановка дизеля погрузчика АМКОДОР после работы?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Допускается в любом случае.",
                "Допускается, когда дизель перегрет.",
                "Не допускается."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В каких случаях происходит быстрая разрядка аккумуляторной батареи?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Неисправен генератор.",
                "Неисправны элементы аккумуляторной батареи.",
                "Во всех вышеперечисленных случаях."
            ]
        }
    ]
    